若五一不重啟抗爭，恐將再無機會

再唔出，就快比黑警搞鳩曬d手足，拉曬加掟曬落街，加上用反恐法例恐嚇所有人，到時就真係唔洗出啦。

但係，支共港共越狗急跳牆，說明支那越仆緊街，大家越要追擊